槍手士氣好 愛華頓有難

轉會窗關閉前成為焦點的阿仙奴，上仗作客不敵賽前包尾的史雲斯後，今日在英超返主場鬥愛華頓，考慮到槍手上仗爆冷全失三分，為保住爭前四機會，今仗有力大炒防守現漏洞的愛華頓。（球賽編號：星期六52；now621台及樂視明日1:30am直播）
球迷常批評阿仙奴保守，令戰績未有突破；不過球隊今個轉會窗可謂大刀闊斧，放走阿歷斯山齊士到曼聯，換來米希達利恩；今季不受重用的基奧特則轉到車路士，而過去兩季一直盛傳有意離隊的多蒙特前鋒奧巴美揚，終落實以破阿仙奴轉會費紀錄的5,600萬鎊轉會費加盟，但領隊雲格賽前表示，奧巴美揚與韋舒亞均生病，今戰未必會上陣。更值得球迷關注的是，同樣盛傳約滿離隊的奧斯爾竟高薪續約，連同米希達利恩的來投，意味近季已沒突破的阿仙奴，正重整球隊為未來做準備。
槍手今季未能威脅前列，作客不濟是主因，上仗領先下慘負史雲斯，門將施治犯錯當然是關鍵，但整體來說，球員在客場的爭勝心不強，這解釋了為何英超13場作客只勝三場。在客場失分太多下，兵工廠當然要在主場爭分，在士氣向好下，可期延續主場強勢。

愛華頓自艾拿迪斯接手後戰績冒升，周中險勝李斯特城後目前排第九位，球會在轉會市場重開後先購禾確特，再羅致辛克杜辛及借用文加拉，加上史密斯高文已復出，陣容較上半季理想；只是防守其實不穩健，中場守力有待改善。牌面上，阿仙奴主場向來較可靠，今戰可期食「糖」，信「主勝」。（此場設「球員──特別項目」及「首名入球」投注）

禾仔倒戈戰
一於入波+剷草興祝

一大班28 29 歲球員學人講為未來做準備

Yes 我廠俾咁多年人工 都係為呢左一刻放過間諜過去俾自己出火
養兵千日 用兵一時 終於射得出了

奧巴生病未能上陣係咪煙幕黎